(肺炎)今日年三十, 早上地鐵 一堆一堆新香港人一包二包北上回鄉探親

過完年各位巴絲準備 感染新春肺炎吧